有冇人in 圖書館？

有冇人in圖書館管理員？
今日我miss咗個interview call 再send cv佢地會唔會唔受？

邊度APPLY

去勞工處有

我有 但係無回音

千祈唔好做 垃圾工黎

咁垃圾既工都有人做

Hea啊嘛⋯⋯

你有冇讀個course

番圖書館都要讀course?

ft pt?

巴打我都想報，仲請唔請人？

Pt

樓主係咪APPLY A字頭僱主果個?

係啊

你知Miss 左個call，點解唔打直接番過去問？

利申 做過中央圖書館

間野弱智都請，樓主要檢討下

即係做看更定搵書果d

Hea？某d館做到你仆街啊on9

申請左等康文署second in。有咩pt仲好做過圖書館

執書位睇地方 未必hea
利申入面電腦房件垃圾

廢青

做廢青哪有錢

搵pt 佢話請長工就reject左我
點知佢第二日出post請暑假工
Btw 我都miss過電話 打番轉頭無人聽